得罪講句，家陣睇cctoy就同幾年前睇愛港力一樣

都係珍奇異獸
特別係愛侵力

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
F_Valverde
(狗隻#36775)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?